覺唔覺呀叔體臭會聞上癮

頭先搭巴士比個煙酒報紙頭油腋臭汗屎味呀叔坐隔離
本身勁反感 但迫住聞 聞聞下聞左半程車 又臭得黎幾有層次 係一層層臭之中混左浸唔知邊到黎既芝士奶香味 吊你老味差d想叫佢咪落車 比我聞得陣

係 好想奶佢袋底泥

你好重口味

臭臭的大雞雞

等左全日， 終於有一個post 令我笑出聲

多謝樓主出膠post

似孜然味

你係有d問題

幫地盤佬含撚含上癮就會

睇到想奶

唔知幾耐無洗

咩膠post呀

少少同感都冇?

收唔收錢

我俾你聞..

未入豬欄前覺得臭 入咗去就覺其實都冇乜野啫

覺得自己隻腳焗左全日陣味會聞上癮

聞到芝士味係咩解究

咁既款仲唔call白車掛住影相

你好香咁

no
聞一次你就明我講乜

你會專登拿起隻腳板聞?

我明

🤢🤮🤮🤮

好深奧既味道